深水埗區議員辦事處外 整幅連儂牆被清

深水埗區議員甄啟榮 之前幾屆做騎牆派
以前民協後來跟老鼠芬 後來比建制派人黎搶
今屆話自己黃保住左個位

今晚佢辦事處外牆整幅連儂牆比人清左
清既係一個阿叔 齊工具有埋梯
當時辦事處中門大開有職員在內
同一牆上佢自己既議員post 沒有被移除

佢自己辦事處門上都仲貼住張光復香港文宣既
即管睇下佢會唔會自己撕

如果果個阿叔係佢d人 咁依d偽黃真係養唔熟

咁奇怪

推

請密切監察呢d食血饅頭上位既議員！

推 要密切留意

會唔會清潔再update?

會繼續留意
今朝睇仍然清晒

今日一幅牆變左幾張大型揮春 有光復口號
另一幅牆補貼左少少舊文宣
唔見新文宣 未知係唔係區議員既人重建

一早講左，選到逗4皮，逗幾年，仲同你地衝

你地要繼續真心天真無辦法